不如自我宵禁，吊呀

依家一唔滿意就話非法集結、濫暴濫捕，正苦又唔敢開宗名義話宵禁，咁我哋「自我宵禁」囉！又可攬炒經濟，又安全又合法，你既然咁怕我地出街，好想成個死城咁，我地就反客為主，當打左一日風，反正而家同唔俾出街冇分別。

不喜勿插

自推10次

9

8

7

6

5

4

3

2

1